[叫春] 當初決定放手嘅你哋有無後悔過

諗諗下發現原來已經分咗手一年

由每次鬧交都一定讓步 發生啲咩都原諒 覺得自己無咗佢唔得
到嗰一刻真係分咗手 成個世界得返黑色 自己喺度掙紮喺度發癲
再到而家睇返 原來都係一樣咁生活 就算無咗邊個 都一樣係咁過 有咩好後悔

佢有佢風流快活 我有我平淡生活

所以我無後悔過

大家都無謂為唔珍惜你嘅人而後悔 錯過更好嘅野

有 分左手年幾 到依家都成日夢到佢 發現我仲係好掛住佢

你望下自己個名

當初係你要分手定佢要分手

個陣對方話分手?

嗰陣對方應該有新女 直接消失咗 完全搵唔到
只係搵到新fb新ig新kakao新電話號碼 snapchat係舊 不過從來無accept過我哩個”女朋友”

利申 嗰陣longd緊

加油 我呢兩個月散左都冇刻意逼自己放低 始終一齊開心過 搵D野忙下會真係好D 直到你遇到下一個就冇事

分咗成年 一早放低咗啦
不過真係好彩遇到下一個
最快最有效脫離上一段感情嘅方法

有 好後悔 如果可以捉緊 留住最好既 一定唔會願意放手

發現到真係好
我到而家都無
搵到另一樣野可以放晒自己所有心機精力落去真係好幸福

過左去就唔好後悔喇
無咁多如果
將遺憾放落下一個度又會有另一個故事

我後悔我同佢分咗手八個月 到而家佢真係離開啦 我先知道以後冇機會見

即係你遇到左下一個?但係又諗返之前個個? 不過我都明既我同岩岩呢個一齊個陣真係完全冇諗返起再上一個 反而而家散左再上一個都好好肯聽我傾訴下陪我散心

咁講好似好矛盾
不過我覺得有時都要睇下邊個辜負邊個
如果當初因為你未大透 傷害咗嗰個女仔 你又鐘意佢嘅話
到你成熟嘅時候 不妨攞啲誠意出黎追返人

相反如果個女仔係仆街咁就算啦
唔值得為佢嘥多一秒

冇後悔，覺得好正確
本身番工已經忙到死
仲要湊女咁湊
成30歲人....點解唔可以成熟d

我同現任都一齊左一段時間 佢一路以黎都好體諒我好錫我 中間都無乜點諗返之前嗰個
係哩排佢無啦啦搵返我 一次過勾返起我所有回憶
佢嘗試去勾起開心嘅事
但係我諗到嘅只係所有唔開心嘅事
記返起嗰陣同佢一齊有幾委屈有幾唔開心有幾卑微
脫離嘅第一下係好唔習慣 因為已經受慣委屈
完全脫離後 發現根本無野好後悔

咁你之前個個都幾屎忽痕WO知你有新仔係到搞屎棍

我嗰陣都好似湊仔咁
大家同年
幫佢舖路 揀去邊讀書讀咩大學咩科
幫佢入埋大學再幫佢做功課
煮飯洗衫做齊 仲要忍佢無理取鬧忍佢發細路仔脾氣忍佢偷食
結果都係咁 所以我真係覺得自己無野好後悔
就算後悔都只係會後悔點解當初會同佢一齊

根本鳩痕
佢自己都有新女
其實係佢本身性格黎
甚至係佢本身有舖癮
鐘意偷偷摸摸 瞞住女朋友搵第二個嘅感覺

過去既事冇咩好後悔
而家同現任開心咪得
往事只係一本好耐冇睇過既書
有時間咪拎出黎睇幾頁
睇完咪放番書架

要相信如果你地有緣份點都會見返 如果無 咁咪算囉 無謂嘥時間落去啲無結果嘅野度

想燒左哩本書佢

有，分開左十年，無聯絡十年，近幾4年成日夢見佢，係夢入面仲同佢相愛，最辛苦一起身就發覺係夢，失戀咁，好失落。

攪到日日失戀，係上天比我既懲罰

冇
一開始我好放唔低
唔明自己點解付出一切時間心機
最後佢都唔珍惜 跟第二個走
我以為等下佢會翻嚟
最後冇 我就知道
佢唔鍾意你嘅話 你做咩都係錯

冇後悔 雖然後悔第二次一齊嘅時候冇對佢好啲
但我始終比唔到咩佢 同我一齊冇未來
好老土講句佢值得更好 佢以家個男朋友都對佢好好
同埋佢以家男朋友同我比實在好太多
當時第二次係我講分手都係啱嘅
無謂累人啦 要人陪你捱咩 唉

過多幾年會唔同睇法
青春時冇胡鬧過邊叫青春
就算bad end都有翻睇既價值

仲後悔緊 發現自己真係比起佢好無用
佢真係好風趣幽默 帶到好多歡樂俾我
佢既人生係幾咁精彩
而我當初痴住佢都過左一排精彩生活
分開之後 我從佢身上學唔到任何野
回歸平淡⋯無趣⋯

我一分手嗰排都係咁

好可惜
不過算啦 有幾多人分手之後真係會發覺自己唔好而去改 你會咁做已經好難得

利申 ex無變過 佢應該無後悔過當初同我分手

same same
不過我放低就放低左 係佢返黎勾返起所有野

有 分手25日 依然好掛住 但人地手已放

啱呀 佢唔中意你嘅話你做咩都錯

無
俾多一百次我揀都係陪屋企人唔係男人，尤其係唔知可以陪幾耐既時候

我嗰陣都係咁諗 付出左咁多 結果係咁

其實講到尾都係無對佢好
你對佢好錫佢嘅話 佢係唔會介意陪你捱

唔係話你 不過好多人都係咁
自己對人唔好 到人地頂唔順就話人現實唔肯捱
頭盔 當然都有好多come on james 嘅女仔啦

都係嘅
個個人都有自己嘅故事
無佢我都唔會識到而家哩個

我個ex未分已經放左

冇後悔過 嗰陣條女連嘴都唔撚比

無後悔
因為原來大家想要既野唔一樣
步伐一早唔岩

大將軍

你分左幾耐有哩個感覺？

就算點對佢好 佢似家嘅男朋友都係好好多
有樓份工有前途 跟我真係唔會有佢以家咁好

冇後悔過，所以分左手成年都冇為佢流過一滴眼淚。同佢一齊兩年真係好痛苦，日日比人心靈虐待 日日係到揾野鬧我又meet我，唔明點解會頂到佢兩年 從來未試過拍拖拍到咁驚，散左嗰下好驚佢揾我，好彩冇，佢依家仲揾到第二個接手我先放鬆晒

其實一段關係要去到放唔放手嘅地步 我反而會諗會唔會係我唔識拍拖 係咪suppose一得閑就搵對方㗎嘛 正常兩個人會一齊食嘢 即使冇嘢做都喺埋一齊 但佢好多時自己一個去食 自己一個去做野 自己一個留係屋企

有 如果可以有多啲時間證明我自己
如果無放手 我依家就唔洗對住唔愛的人

冇
同條仆街一齊咁多年就偷食足咁多年
話緊你呀撚樣

雖然我個ex都對我好衰 不過我又未做到咁絕

可能我地嘅分別係我無頂唔順佢而散
我一直都keep住忍keep住讓步
點知最後都係輸左
所以就算分手我都無放鬆嗰種感覺
不過真係會有陰影

過左去都無得返轉頭
理性啲諗 同個佢愛你多啲嘅人一齊 好過同個你愛佢多啲嘅人一齊

Same here
分咗年幾 初初會乜都食唔落 書又溫唔到
而家嗰個好好多 唔需要刻意要自己放低

但對方都唔係太愛我了 依家真係活受罪

我個ex都係
都唔知自己做錯乜

sad
可能佢覺得你當佢水泡

我都係哩個情況

我後悔點解自己咁遲先咁絕，好犯賤咁下下比佢氹兩氹就當冇事

我都係勁易氹
甚至佢唔洗點氹我都已經當無事原諒咗佢

呢個世界真係有易氹嘅女人㗎

哩個係一個問題定係一個statement黎？

唔洗驚 你仲有我

我都岩岩好一年

已經有新生活？

由佢無追入黎由得我走果刻，我知道我既決定是對的

我都係咁覺得
由佢做到咁絕嗰下 我就知已經無得返轉頭

分左兩年
間唔中都仲諗起佢
由其依家得自己一個
但我真係想move on
唔想再見到佢，聽到佢存在
唉屌那星自己咁長情把撚咩

下，點解要打

放棄左個soulmate